阿勇正垃圾，冇撚用，由得佢死啦

真係好心痛, 比人幫到咁都認輸

全港都撐佢都驚到賴屎賴屎,真係無鬼用